平心而論，今年既巴塞

其實今年既巴塞唔算勁

全隊老化
so9同pique 跌得好勁，so9 已經無法自己搵食，pique 成日哈碌，失球少歸功達子

進攻點少
so9 無法自己搵食，突破點只有messi
力架有突破能力，出波高質，但技術同球商有待磨練

西甲領放係因為有運，而且西甲唔會太硬淨，所以歐聯遇羅馬就收皮

華維迪係一個唔錯既領隊，但換人太保守，我寧願佢多啲喺西甲用後備，好過用殘班 28-30歲既正選

最慘係無錢買人，下年都唔知點算

之前買落一堆水貨，無個接到班，想賣又賣唔出

華維迪好似想幫 a高 轉型，安排過佢踢右中同右閘，但佢連最擅長既左中都踢唔店，其他位就更差

用左兩億都話冇錢

我都唔明出面你地on9憑乜野抽水
巴而家仲係聯賽第一+不敗
點睇都唔係失敗者啦

收皮啦 到拎聯賽冠軍果時已經唔記得今日件事 班撚屌又會串串貢出黎蒲頭

羅拔圖踢右閘進攻好，但防守一時時，之前聯賽對 雷加利斯 失球都同佢有關

semedo 身體質素同防守唔錯，但重未踢到小組傳球

其實 dembele semedo 未必適合巴塞踢法，但佢地出波好，可以喺右路踢埋一邊，等中間唔洗塞死晒，重有威脅

用完咪無錢

曲到圓，唔係無左屁馬攻守更見平衡咩

即係琴晚嗰場唔計

我無話佢係失敗者，我只係話唔勁

成功者唔一定勁，只要有運就得

輸波前又唔見你講
事後孔明係人都識啦

如果 so9 pique 無老化，就係

計

咁講曼城psg 都無錢

我覺得歐聯更加講運 聯賽反而先睇得出隊波既穩定性+實力

輸唔輸都係咁講
出到四強咪又係比人炒

首回合兩 og，全世界都話有運喎

人地有大水喉，巴塞無

無錢咪砌下拼圖，或者叫下人回家囉…

完季可能買埋基沙文
咁撚樣都叫冇錢
咁嘅陣容都叫唔勁

咁就抵死啦轉會策略失敗成咁，眼光咁差巴塞末落自己攞黎無得怨

兩隊窮撚 不值一提

西甲唔會太硬淨，又唔係成日玩高空轟炸，適合巴塞踢法

歐聯係講運，所以首回合兩球og，大家都話有運

我都預左巴塞就算晉級，都係4強下馬

無錢就係無錢

唯有希望力架，古仔生性

好老實
就算入決賽都預巴未必贏到

聽講買電話佬

繼續吹

不過基沙文唔適合巴塞

就算贏埋歐聯，都預係爆冷贏

安歷基時代既遺禍

希望係假

佢唔適合巴塞

今年嘅巴塞唔算勁

減返尼馬筆錢，今季都用咗100m仲話無水

巴塞就算聯賽都成日谷住喺自己後場搓波，推唔到個波上前場

達子屢救險球

你就知道今年既巴塞整體上其實唔算好勁

好似話古仔自己倒貼部份轉會費？

買人買到咁濕鳩
真係你自己講完自己都笑

球王美斯帶領

達子 alba 拉仔 影帝 小白 羅白 表現好

so9 雖然已經無法自己搵食，但仍有射手觸角

領隊做得幾好

帶來今年西甲既成功

美斯淨係識屈西甲 球王

聽講好似係喎

保連奴為左離開中超，好似都收好低人工

重有保連奴

對車仔唔講？

冇咗聽馬沙維係差啲嘅

因為有巴體系 體系球王（小花球王）

根本季初就已經睇出巴塞有運

有運唔係罪，但好難靠運走到尾，所以2018年球員出現疲態，年齡問題浮現

唔好話歐聯，就算西甲，之前對西維爾落後兩球，完場前先追平

洗左2億幾買左古力
根本唔可以賴運氣
唔通鏝psg又話自己輸運？

其實巴塞個中場仍然係好勁

但進攻比較單調，成日都係messi alba 互傳

希望力架盡快上力，加埋古仔遠射，有更多殺著

抽水，係因為講到自己有幾勁，今年西甲有幾威又要三冠乜乜物物，但最後好樣衰咁收皮啫

無人話巴塞唔勁，但係班球迷抽到對羅馬就打晒J，首回合贏人4:1又吹到幾勁。
嗰陣你地抽人水嗰陣，有無諗過人地點諗？

馬後炮

羅馬人腳咪又係廢過你地 ，根本心態問題

運佢老味咩
呀朗季初俾人黑完5場出黎冇態
就講到佢唔識踢波咁
廢就廢啦疤狗

我係話佢有運先成功

另外係輕敵，以為sure win，聯賽對西沙利斯無收起主力，結果作客羅馬大敗

格食格

自己季初抽到盡
而家柒左俾人抽翻又係到玩資格論

其實羅馬首回合都好似踢得唔錯

利申 只係睇左上半場

疤對祖記輸就冇野
皇對祖記就保送腳軟
上上纖輸就格食格

咩格呀？
首回合贏4：1嗰時又唔見羅馬個格食疤格嘅

召喚淡友俠

最撚抵死係踢442。成條中場線平排又唔壓逼 俾人一個直線劏開晒

話咗沙維小白最撚重要，早幾年比人屌到仆街…

而家輸撚左先聖人mode
季初巴迷幾廿百個post捧疤捧美斯踩牙朗

首回合羅馬其實踢得唔錯，頭兩球失波都係og

認真講句 唔覺巴塞啲防守勁左好多 好多時係個龍好撚屈機

巴塞無錢?????你講呀??????

全中

後防表現最好只有 alba，攻守都咁好

碧基話兩球老烏係靠實力做出黎架

何蛇一早話巴塞今季唔勁 西甲全靠美斯尾機

抽中羅馬個陣就上上簽等入4強
比羅馬掃走就黎扮死狗

收皮啦 輸鳩咗就話格食格
咁以後邊隊輸就攞格食格出嚟講咪無敵？

我覺得
比起哥迪奧拿執教時嗰隊巴塞
而家實力差咗好多
主要係陣法問題
以前整體性大好多
一人控波，周圍近距離前後左右
都有隊友企生位接應
加上當時巴塞平均嘅球員用波同走位能力都強
而家嘅巴塞
啲球員企位有咁開就拉咁開
傳幾腳波就交返俾對手
以前真係傳幾十腳波
對手連波皮都掂唔到
亦因為隊友間企位相對緊密
一失波就好似一張網咁包住對手控球球員
令對手控／傳都有一定難度

今場巴非戰之罪啦
羅馬個格克死巴
就算俾巴首回合入到3球，次回合格食格都一定反cup3球/以上

羅馬贏唔計

巴塞學人講人腳講無錢
唔知以為巴塞係小型班 今年無用3億買人

今季洗左幾多錢

怎樣才算贏巴塞2018最新版

丹比利算唔算水貨

輸波唔計

係

其實今年既巴塞唔算勁

巴塞踢法係要超勁人先可以做到，例如 messi, xavi, so9, neymar, 小白，兼且要處於佳態

坦白講，今時今日真係做唔到，華維迪想打反擊，但又唔夠快，希望dembele 參考當年亨利既踢法，其實亨利都融入唔到巴塞，但自己踢埋一邊就得

相比之下，皇馬組織攻勢比較有效率，modric kroos 馬些路 好多時斬波入禁區，都好有威脅，成日入唔到波係因為 benzema 實在太廢

其他唔評論
Benzema實在太廢哩句中肯

佢既埋門真係好差，唯一價值就係可以配合c朗

今年巴塞踢歐聯係踢得差，5場作客入得兩粒

Semedo前晚真係廢到呢

進攻點太少，古仔又唔出得

最on9係作客羅馬之前既西甲，換走古仔換入小白，佢不如用個換人名額畀so9留力好過

未出得大場面

點睇André Gomes

笑料

一出即輸第三球

近年青訓無料到
小白都可能走

下年應該仲差

可能真係一個時代的結束

不過美斯應該重可以玩三四年

有古天奴同一億丹 唔洗太擔心
遲d仲可能有基沙文

基沙文根本唔勁 而且有美斯既巴塞可以話係前鋒墳墓，唔係咁易夾

聽過好多人批評力架

但我覺得佢出波同假身幾好，球商潛力應該唔差，而且擅長1on1，只要唔好易傷就應該幾有前途

巴塞隆拿官方網站宣佈，巴西球會甘美奧同意以3,000萬歐元（約2億9000萬港元）加900萬附加條款，讓旗下的21歲小將艾法亞美路轉會巴塞，雙方將於今年的7月簽約。

自己青訓唔店，搞到要成日買人 希望依位小將真係有料

你咁講唔岩喎ching
足球上帝最平易近人最易夾喎

你配合佢咪易夾囉
不過巴塞體系本身都難踢

利申 Messi the King

基沙文從來唔係頂級，加上年紀大見晒底，只會走下坡，轉環境應該會跌得更快。

中肯，後防有=無，後備深度嚴重唔夠，或者講無個係夾到以前個踢法，搞到場場小白美斯，無呢兩個人連造波能力都冇。

皇馬有幾個人造波已經贏晒，牙朗呢排把握力勁到癲，頭腳都掂又唔駛兼顧組織。此消彼長下巴塞真係夠運先有聯賽。

希望古仔可以幫到手

要睇古仔 力架 羅白 生唔生性

皇 前鋒線算老，中場 modric 好似未續約，又傳賣 isco

不過現時睇，巴塞有機會步入中衰，因為早兩三年既收購同青訓實在太差

皇要買人唔難，因為戰術簡單

巴就難啲，所以之前全盛，主要都係靠自家弟子

1億幾古天奴 1億幾丹比利 5千萬保球王

咁都叫冇錢買人

巴冇左個快翼做爆破點
下下美斯實死喇
加上世杯年留力
巴買隻快翼
中後太慢

賣尼馬有兩億

保唔洗5千

古天奴傳係部份自己倒貼

力架部份係clause，例如達到一定出場次數先畀錢

最慘係死貨賣唔出 paco a高

正選最快只有艾巴

如果下年 dembele semedo 有突破性發展

羅白踢番中場，古仔發揮正常，咁都有得玩下

要買人取代so9，但唔好係基沙文

垃圾樓主，垃圾疤

入錯貨都可以話冇錢買人

丹比利明顯係唯有頂住檔先啦
隊隊都知我巴嗰期有錢
根本㩒住嚟搶
唯有買住個有啲潛力又未成名嘅人
Btw agger樓主

中場同so9係最大問題
平均都成30歲
華帥重要佢地幾乎全勤
Fit馬都死啦

後防我覺得進步咗
反而前場so9真係跌得好勁
中場佢地都控唔住個波
對羅馬個場 美斯同小白都0作用
見到2次罰球美斯都高出就知咩事

多蒙特賺到笑

真心唔明點解聯賽場場出主力，踢殘 so9 拉仔

好多時下半場換入 vidal dso paco 根本無問題

如果艾簡達拿冇走...

Agger
艾巴不嬲穩陣 今年進攻又有埋
碧基派膠少咗好多
UTT取代咗馬菲奧
羅白防守有大大進步
總結後防係好咗

成隊畀人打到散晒，谷住斬高波上前場

咪係
又練唔到佢地
到時要人嘅時候又經驗不足
害自己又害咗佢地

其實 Dani Alves 都可以唔洗賣住，宜家右閘重未搵到接班人

本身都唔諗住笑9疤
直至今日見到依個post
真係忍唔住
成班人輸打贏要扮死狗

話無錢係因為買完人無錢依個乜logic黎？
咁只係代表疤人策略失敗
仲有咩對羅馬格食格
係人都知疤迷個個4:1果場之後
都話咩今季三冠輕鬆，果真上上簽
同埋咩佛系冠軍，四強抽利輕鬆入決

好心你地啦
輸波檢討唔係問題
但唔撚好賴依樣賴果樣
咩格食格
係你地贏波抽盡羅馬水果陣
有無諗過隊波其實有隱憂呀？
依家柒左就馬後砲扮死狗

買錯人唔怪得人，近幾年得個保連奴係好
高美斯，迪尼，paco，力架真係賣果邊掩住半邊咀笑

但最主要都係青訓失收

真係俾人針對咗弱點黎打
但佢地斬高波上去有咩用
成班矮撚

碧基我都覺佢好咗
個球其實佢唔剷既話都其實俾人入硬

成班疤係到揾藉口安慰自己